長得好看的人什麼髮型都適合！《女神降臨》「秀雅」姜旻兒短髮超可愛、長髮是辣妹啊！

有看《女神降臨》的朋友們，一定都喜歡秀雅（姜旻兒 飾）這個角色吧！

她擁有瘋狂親和力，在朱靜（文佳煐 飾）轉學到自己班上後，馬上與她成為好友。12集尾聲，朱靜素顏的秘密被曝光，秀雅知道後也很生氣，因為覺得朱靜沒有告訴她這件事情，是不把她當成好朋友。

（圖：黃Viu煲劇平台）

劇中，姜旻兒以短髮造型亮相，整個超有辨識度。而她常通過IG（minah320_97 ）分享日常生活，長髮造型也很美，果然美女不管什麼髮型都好看啊！

（圖：IG@minah320_97）

而1997年出生的姜旻兒在2012年以演員開始活動，曾出演《張玉貞，為愛而生》飾演金泰希少年時期、《無理的前進》飾演朴多美、《A-TEEN 2》飾演車雅嫻、《延南洞Global House》飾演姜宥娜，不知道大家有沒有印象呢？接下來她也確定與朴志訓、李新英合作新劇《遠看是藍色的春天》，期待她之後的表現啊！

（圖：SBS《張玉貞，為愛而生》、NAVER TV《A-TEEN 2》）

（封面圖：IG@minah320_97）

好靚好kiyo

女神降臨d女角好正式

係幾靚...

係幾正...97年個樣成熟啲
暗黑女二其實都好正

A-teen個時好撚正

好鬼死靚呀